1 - закачиваем все файло из репозитория на локальный (или боевой сервак)
2 - переходим в site/ каталог и выполняем там команду npm i
3 - там-же выполняем команду npm run dev
4 - создаем базу данных (по умолчанию template) и загружаем туда дамп из каталога /site/assets/backup/database (самую свежую ищем)
5 - создаем домен для локального сайта (по умолчанию template) настройки базы или имени домена можно поменятьт в файле /site/config.php
6 - обновляем сервак и если все настроено правильно то должен отобразиться наш сайт
7 - доступ к админке по адресу template/rusich логин develop пароль 111222333dev